其實係咪每個人拍拖方式唔同？

我同女朋友一齊都一個月多 唔算長 正常應該未過熱戀期 但我發覺我同佢之間好係朋友講 對講都系一句起兩句止咁 就算佢訓都唔會講 我完全唔知佢做緊咩
唔會好似一般情侶咁打嘴啊既emoji咁 亦都唔問我做緊咩 得我問佢野 其實係咪個個拍拖方式唔同呢
即係有啲人鍾意講肉麻野 有啲人講肉麻野

你地點一齊

朋友介紹

識咗幾耐

絲
我都唔鐘意肉麻野 會周身唔自在唔知點覆
例如 訓啦豬豬 果D

咁問大家對方做緊咩呢 正常情侶會唔會咁問呢

咁當然會 連呢啲都唔會問既話睇黎佢唔係鍾意你先一齊

留名
我都係岩岩拍拖冇耐，都係我做主動
佢都係唔講flirty野
不過我情況係女朋友真係好忙
但有時真係想聽到佢幾句慰問就夠

我覺得起碼報告下做緊咩 可能間唔中一兩句甜言蜜語咁掛
最唔想係相處到好似朋友咁

咁痴身又點睇？

樓主加油

same女朋友唔會交帶下自己做緊乜同會做乜
有時夜昨佢冇覆以為瞓咗
點知原來係行開咗成粒鐘去整嘢都唔講

Same here

有分PT同FT

問多幾句又驚佢覺得煩
究竟係唔係自己太過重視佢 將佢放得太大

下 系字無人屌?

就咁睇,樓主條女d 反應似腐絲(好似係,除非唔係)

利伸:追緊腐絲,嗰女仔同你女朋友 d反應一樣,
我想問你女朋友化唔化妝出街? 鍾唔鍾意出街?鍾唔鐘意睇漫畫? (如果全部唔係當我冇講過)

你唔問佢野,佢唔會揾話題,你同佢講早晨,佢永遠唔會話你知,佢要訓喇,但你同佢講開就好多野講,唔係hea覆,可能有人話人地當你係普通朋友咋,但我就唔係咁睇,因為除咗佢屋企人知道佢既個人秘密,連佢識好耐既朋友都冇話畀佢地知,淨係講畀我知.所以我都幾肯定佢幾信任我

仲有你女朋友鍾唔鐘意貓?

呢d自己唔會講,因為自己都受唔到

Same

同男朋友平日唔傾電話/wts 你當一日兩三句wts 一星期見兩日 都係唔會問對方做乜 對我黎講我覺得問咗係冇嘢搵嘢黎講 因為兩邊都知對方温書唔得閒 你覺得佢愛你就夠

系你老母咩